攰又唔撚得，精神又唔撚得

屌 d 女真係好麻

G